{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 이스턴빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 携帯用グリルや電気/電熱器具などは客室内への持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所でのみ喫煙できます。 利用客が他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 スーパーマーケット、割引券の提供など、さまざまな特典も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内への持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "携帯用グリルや電気/電熱器具などは客室内への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声放歌などは慎まなければなりませんか？",
            "answer": "はい、利用客が他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "特典はありますか？",
            "answer": "スーパーマーケット、割引券の提供など、さまざまな特典も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 434
    }
}